\section{Famille Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Richard of\_Cambridge} / Mortimer \index[noms]{Mortimer, Anne}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1023_I1024}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Richard of\_Cambridge Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Richard of\_Cambridge}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Edmund of\_Langley  \index[noms]{, Edmund of\_Langley} \textit{[05 juin 1341 - 01 ao\^{u}t 1402]} et de Isabella of\_Castile  \index[noms]{, Isabella of\_Castile} \textit{[... - 23 nov. 1393]}.
Il a 1 fr\`{e}re et 1 soeur : Constance  \index[noms]{, Constance} \textit{[...]} et Edward  \index[noms]{, Edward} \textit{[... - 1415 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Isabella of\_Castile  \index[noms]{, Isabella of\_Castile} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 23 novembre 1393}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Son p\`{e}re, Edmund of\_Langley  \index[noms]{, Edmund of\_Langley} \textit{[05 juin 1341]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 01 ao\^{u}t 1402}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1415}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Anne Mortimer \index[noms]{Mortimer, Anne}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 3$^{\`{e}me}$ enfant de Roger Mortimer \index[noms]{Mortimer, Roger} \textit{[... - 1398]} et de Eleanor Holland \index[noms]{Holland, Eleanor} \textit{[... - 1405]}.
Elle a 2 fr\`{e}res et 1 soeur : Roger Mortimer \index[noms]{Mortimer, Roger} \textit{[... - 1409 \footnote{.}]}, Edmund Mortimer \index[noms]{Mortimer, Edmund} \textit{[... - 1425 \footnote{.}]} et Eleanor Mortimer \index[noms]{Mortimer, Eleanor} \textit{[...]}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1023_I1024.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Isabel Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Isabel} \textit{[... - 1484 \footnote{.}]} et Richard Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Richard} \textit{[... - 1460 \footnote{.}]}.
\clearpage
